{
  "quiz": [
    {
      "id": 1,
      "name": "quiz inicial",
      "questions": [
        {
          "question": "how build the app ?",
          "answers": [
            "vinayak",
            "sarthak",
            "somil",
            "devesh"
          ],
          "correct": "vinayak",
          "id": "099099"
        },
        {
          "question": "how build the app ?",
          "answers": [
            "vinayak",
            "sarthak",
            "somil",
            "devesh"
          ],
          "correct": "vinayak",
          "id": "093909"
        },
        {
          "question": "how build the app ?",
          "answers": [
            "vinayak",
            "sarthak",
            "somil",
            "devesh"
          ],
          "correct": "vinayak",
          "id": "009039"
        },
        {
          "question": "how build the app ?",
          "answers": [
            "vinayak",
            "sarthak",
            "somil",
            "devesh"
          ],
          "correct": "vinayak",
          "id": "090089"
        },
        {
          "question": "how build the app ?",
          "answers": [
            "vinayak",
            "sarthak",
            "somil",
            "devesh"
          ],
          "correct": "vinayak",
          "id": "01010101"
        },
        {
          "question": "how build the app ?",
          "answers": [
            "vinayak",
            "sarthak",
            "somil",
            "devesh"
          ],
          "correct": "vinayak",
          "id": "092299"
        },
        {
          "question": "how build the app ?",
          "answers": [
            "vinayak",
            "sarthak",
            "somil",
            "devesh"
          ],
          "correct": "vinayak",
          "id": "099029"
        },
        {
          "question": "how build the app ?",
          "answers": [
            "vinayak",
            "sarthak",
            "somil",
            "devesh"
          ],
          "correct": "vinayak",
          "id": "222099"
        },
        {
          "question": "how build the app ?",
          "answers": [
            "vinayak",
            "sarthak",
            "somil",
            "devesh"
          ],
          "correct": "vinayak",
          "id": "2222099"
        },
        {
          "question": "how build the app ?",
          "answers": [
            "vinayak",
            "sarthak",
            "somil",
            "devesh"
          ],
          "correct": "vinayak",
          "id": "09922099"
        }
      ]
    },
    {
      "id": 2,
      "name": "quiz 2",
      "questions": [
        {
          "question": "Quem criou o React?",
          "answers": [
            "facebook",
            "google",
            "coca-cola",
            "windows"
          ],
          "correct": "facebook",
          "id": "1"
        },
        {
          "question": "que ano Ã© o atual?",
          "answers": [
            "1990",
            "1500",
            "2077",
            "2022"
          ],
          "correct": "2022",
          "id": "2"
        },
        {
          "question": "a proxima pergunta deveria existor?",
          "answers": [
            "sim",
            "nao",
            "talvez",
            "estou indeciso"
          ],
          "correct": "talvez",
          "id": "3"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "Quiz teste post",
      "questions": [
        {
          "name": "pergunta teste",
          "answers": [
            "teste",
            "resposta teste"
          ],
          "correct": "resposta teste"
        }
      ],
      "id": 3
    },
    {
      "name": "Quiz teste post 3",
      "questions": [
        {
          "name": "pergunta teste",
          "answers": [
            "teste",
            "resposta teste correta"
          ],
          "correct": "resposta teste correta"
        },
        {
          "name": "pergunta 2",
          "answers": [
            "teste",
            "resposta 2"
          ],
          "correct": "resposta 2"
        }
      ],
      "id": 4
    }
  ]
}